求解答 唔明講咩

叫你死返入你老母個閪度

發現個世界痴了線，然後想返返入母體。

呢個解釋ok